有冇人打工係交功課心態

唔交功課唔通係有諗住成為partner 既心態咩

公司都係交功課俾客

賺左你有份分?

交完功課就收工啦 同你諗咩

就係冇

自問做野都算認真 不過上司都叫我唔好剩係交功課就算
我心諗